好想同呢位女警講加油

希望支那差婆陷家一世做支那人

客家人之恥

垃圾

欢欢 --> 正支那雞

想屌，但老散，不了。

好似係之前扑野片流出個個？
兩公婆都係當差

咪撚亂作啦，超連結?

90後成個大媽咁嘅樣

推

fb見過，高登又見過
都唔係第一次比人擺啦佢
真假我就唔清楚

大陸人黎？

係咪一樓一果啲cosplay軍裝咋？

差婆可以染髮？

食花生咋
fb見到啲comment都話唔似
似比人擺上枱

歡歡

推爆佢

原來真係畜牲來

两

支那老雞